多情自古空餘恨

樓主又沉船

米尾

樓主又乾柴烈火

好熱牙今日 攬住女朋友一陣就出汗

咁撚熱仲上嚟圍爐 戇鳩架你

樓主同ox子邊個叫春最多

a09

北姑定陀地？

此恨綿綿無絕期

唔是「好夢由來最易醒」咩
呢句係長恨歌㗎

隨便啦

電燈柱

收聲喇醫生

比人飛？

見到你散熱伸晒條脷咁核突
走都走唔切啦

飛你老味 啱啱仲一齊吃飯

屌你又邊個hack

講中左